【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR

之前位巴打po左係吹水台無乜人睇
我重新po一次係時事台

由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

推

同埋夜晚帶風向問題真係好嚴重
葵涌有人拎真槍既po已經完全見唔到

(突然諗到)致勝關鍵「撐警大行動」

仲有d p牌新po係到講埋要一齊撐警
明明比人屌完話放棄
但又係到瘋狂推po

諗起之前都有狗係到扮連儂牆南亞人既fd攞料
班夜更mon po狗除左mon po仲係到周圍開新ac帶風向
佢地係咪晚晚開一次會傾個晚要帶咩風既？

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

有無辦法防到班it狗咁樣洗走d有用po
得翻無用po上熱門

push

不要說推
試著說5/8罷工

原來有巴打整合曬佢地既策略
推佢嗰個

全部人推聲援,葵芳出真槍同打記者,天水圍煙花post, 天水圍的PR對與錯就由佢沉